好灰 心很累 應唔應該同女朋友分手 請大家比少少評論 唔該你地

女朋友政治冷感 我發夢出過去金鐘 早排我同佢講我出去 佢就已經開始唔理我 之後我前晚又發夢 發到琴日先翻屋企 中途電話冇電 佢wts過我 我冇電冇得覆
夜晚翻到去 見到佢del咗wts對話 咁我就揾佢啦 佢到依家都冇覆我 我其實對香港嘅政府已經好辛苦 但點解連佢都唔可以體諒下我 我好攰啊 我其實唔介意佢政治冷感 我全家人加埋佢屋企人 除咗我 冇一個肯出去 我亦都唔介意代佢地出去 7個人 我出去7次 我ok
但我想當我翻到去 佢哋可以關心下我 我想要嘅只係一個擁抱 但點解佢仲要冷戰 點解啊 我好攰啊 我想抖抖 我呢排已經出咗好多白頭髮 唔想再咁多野煩

sorry for 1999
有冇人比下意見我

唔該你哋入一入黎

比少少回覆可以嗎 我真喺好攰啊

加油

take care

分
五年前同條港豬仔分左，而家我每日都讚嘆緊自己當時既決定

休息下,最近事態應該無咁激烈

其實單身又唔係世界末日 仲多左時間識人想分咪分

換過個
利申：發夢叫男朋友去前線保護細路，廢事佢擔心，我選擇做鍵盤戰士令佢安心，等佢衝得落力啲

佢唔出唔緊要，起碼都要體諒下你
我覺得搵個識體諒你嘅人會好啲

利申A0狗

加油...巴打累既話可以抖一抖 做自己想做既野 有咩上黎講 我地唔會掉低你

我唔明點解佢要冷戰唔理我 點解唔可以體諒下我？

you are not alone

分囉 政治取態唔同最後都係會散得幾肉酸
背後個價值觀有差別
btw我覺得唔係政治冷感咁簡單 似係政治反感 好似啲人成日覺得社運=有人搞事 麻煩 衰 學生發癲咁
早散早著 分手果吓應該會鬆一口氣

辛苦你啦
同佢好認真好認真咁傾下先啦
真係唔可以將佢由豬變返人先考慮分手啦

我唔會叫你分手 因為唔係人人做到咁決絕
我明巴打你點解咁灰 唔係要你支持 每人有每人唔同既束縛
但係作為伴侶連體諒咁簡單都做唔到 人生咁長條路點行落去
有時道價值真係唔係咁易改變

你應該諗既係同一個價值觀差咁遠既人要行成世
成世人流流長 你唔止一次要做出呢種選擇。

都叫做係唔合拍
我女朋友原本都係政治冷感
但我日日都睇新聞同講佢知發生乜事
佢而家都會關心政治

做朋友定情侶，政見唔同都幾難搞，如果佢係企對立陣營，你好難叫佢支持你做既野，不過關心一下都需要，你試下大家唔好傾太多政治議題，睇有無改善

其實大是大非面前都無反應
會唔會佢價值觀同你有好大落差
價值觀不同好難行落去

今時今日朋友政見唔同都好難接受到 何況情侶

同你處境好似，一開始六月九號去遊行佢已經好反對，什麼搞到講分手。個晚我決定堅持我既想法，因為我地既未來同香港既未來一體。

到十二號發夢，佢好緊張我人身安全，係咁搵我，所以係返埋一齊。我嘗試同佢解釋點解我地要咁做，但佢唔理解點解要咁做。佢只能夠為左我既安全去關心我，怕唔因爲近期事件唔開心去安慰我

我諗法係再比d時間，睇下有冇可能思想上再接近d，如果唔係坦白講我覺得都冇乜將來可言，我覺得唔理解既情況下，關心我既安全呀，開唔開心呀呢d同我老豆老母冇乜分別，我想要既伴侶唔係咁

其實我冇同佢講過政治議題 因為我知道佢政冶冷感得好勁 我冇同佢因為呢樣嘢嘈 我每次只係出去就同佢講聲我出去了 跟住佢都會開始冷戰唔理我

佢就係冇揾過我 淨係冷戰

價值觀唔同 之後你都難行落去

五年前我條仔係明知我一個女仔發夢上前線
都仲可以翹埋雙手講埋啲咩「我覺得啲人好激進」
連我啲根本冇熟過既舊同學都有唔少會特登pm我話「小心啲呀」
佢條撚樣反而少少關心都冇

五年後既而家，身邊果個會同我一齊發夢
我真係每一日都覺得冇繼續同以前條撚樣一齊真係太好
佢到今時今日都仲係懶係理性一粒聲都冇出過
事業唔見得有幾有成已經學人離撚晒地

佢有無講點解要冷戰? 佢有無擔心你番左未，有無事?
就算拍拖，都唔應該改變一個人既價值觀，令佢變成自己一邊，而係要尊重佢既想法同決定

分手啦 三觀唔同好難行落去

乜都冇講 首先我電話冇電 佢send過3條wts的訊息比我 但我翻到屋企 叉翻電睇到時佢已經del咗 我同佢報咗平安 但佢都冇理過我 我冇改變過佢價值觀 我都冇同佢講過任何政治嘢

所以我覺得你長痛不如短痛啦，佢連關心你既心都冇，坦白講呢個已經係最低要求，因為唔好話男女朋友，你知道有朋友係現場你都會擔心佢安全啦屌

價值觀唔同好難走落去

分手

呢個係真，成個過程得我啲朋友會不斷po新消息同放大啲重要字眼叫我小心，就算佢地出唔到嚟都有心關注

You deserve better

我發完夢翻黎悶悶不樂
男朋友：唔係我影響你唔開心 咁樣我寧願留喺屋企唔出黎見你

完全心碎 無揾佢接近一星期了

分啦 點樣可走落去呀。

咁撚on9既野都講得出

我女朋友係港豬，一定唔會出，但係佢都會話我知你呢排唔開心，想陪住我

你同佢講
我又唔係出去玩
我返黎再同你食餐好既補數啦

咪搞掂

價值觀不岩 好難走落去
各行各路 和平散啦 大家都好

分，過來人

唔關體唔體諒事
兩個人嘅價值觀唔同 本來就已經好難行落去 呢樣係真嘅
搵一個同你同聲同氣嘅人 係好緊要

喺屋企舒舒服服點會知你出左去唔係玩係搏命
喺佢角度冷戰都好正常
正如你都唔明點解佢唔理你

價值觀不同亦唔夠互相體諒

都唔係剩係價值觀
而係唔肯用腦呢種習慣
同一個唔用腦又無知嘅女人過人世會好辛苦
而家剩係拍拖, 遲啲談婚論嫁咩柴米油鹽都唔係講幾句SWEET嘢可以解決到
到生仔,佢就會係嗰啲一堆WHATSPP媽媽GROUP入面嗰啲師奶
人地講乜佢都信但就偏偏唔信你嗰啲

佢喱d唔係叫政治冷感 係隱性護港共

啱呀！
特別係政治上，成世人流流長，一定會再遇到政治議題。
分擔唔到都算，加重你壓力嘅仲點走落去？

價值觀唔同，好難長此下去

我和你一樣，男朋友都係政治冷感，我完全無辦法係佢身上拎到支持，最後我係71果日講左分手

巴打，下個會更好

你直接搵佢，問佢冷戰原因，點解del message，你呢排同佢其他方面既相處有無唔同? 如果大家都無傾過呢d，無嘈過，咁唔明白做咩要冷戰。
不過如果講番分唔分開，你要諗下自己同佢繼續行有無未來，女朋友適唔適合自己，始終一段感情得來不易

我卑微我垃圾 仍不忘幫佢交選民登記

特別 如果想長期發展下去 結婚是目標之一 假設佢係你老婆 日日因為政治立場同你嘈交 有乜意思 都未計兩公婆之間因為其他問題而嘈交

分 政治立場唔同過唔到人世

咁都唔分留喺度過中秋節？
好少叫人分手 特別係唔識嘅 但係價值觀不合 好難走到最後 比你夾硬結咗婚 你好快都會後悔 因為老實說 香港嘅未來99%係越來越差
得罪講句 香港今次比雨革仲要urgent 可以話係生死關頭 咁都可以無動於衷嘅 你女朋友都唔慌咩好野 只係啲識飲飲食食嘅垃圾港女
好多人有顧慮 去唔到發夢都係情理之中 但咁大件事 出去遊行下 做下和理非唔難掛？行都行唔到 咁關心下件事都得掛？咁都做唔到 不如你叫佢捐返入老母個閪度喇出面大把港女蓬頭垢面發夢做緊大事 佢喺屋企做乜？涼緊冷氣睇oppa？我發夢嗰陣唔係前線 算係微不足道嘅和理非一個 見到班女義士咁勇 我都好慚愧 佢地真係好偉大 為咗香港呢個家可以犧牲好多
再睇返你條女？ 衰啲講句 連自己嘅家都wfc嘅 你期望佢心地會好得去邊？
香港大把好女仔 膚淺啲講句 樣靚身材正再加心地好嘅大把 既然佢連嘗試理解下你都做唔到嘅 無謂再同呢啲港豬女人再一齊 由得呢啲女人群返啲港豬男人/克警把啦 u deserve better

以前男朋友都係政治冷感 話自己中立冇意見
叫佢陪我去69 佢都覺得冇用唔會有人理
我堅持去612 佢本身係阻止我驚有危險
最後因爲擔心我陪左我一齊去
個陣佢親眼望住d警犬幾暴力血腥
佢仲激動過我愈衝愈前 最後要我拉翻佢走
所以如果佢唔係藍色單純政治冷感 不妨試下由淺入深 比佢理解你點諗
比d學生被打既片段佢睇
如果都係冇反應或者屌鳩d學生你就飛撚咗佢

利申：發開口夢仲未醒

背後價值觀唔同
走啦
放過自己 放過佢
辛苦你啦巴打

分手啦 大是大非前仲堅持中立 為咗唔覆wts幾個鐘而幫你添煩添亂嘅女仔 點過人世

曾經都好想要一個簡單擁抱
但對象由女朋友變成戰友嘅擁抱
只有理解你嘅人 佢嘅擁抱先有意義同溫暖

以前ex都係政治冷感，只係雨傘嗰陣出過去一次影下相打下卡，雨傘之後同佢講親任何政治新聞，佢都ignore我。最後我覺得好辛苦都係分咗手，但而家可以同女朋友一齊去發夢，會覺得真係一齊去捍衛我哋將來嘅家噉。

不過寧教人打仔，莫教人分妻，巴打自己諗清楚啦，繼續一齊還是分手真係自己決定，試下傾下先。

我覺得
你想反送中 佢地無興趣 係ok ge
佢地都無阻你？

如果佢地本身唔係反送中
咁無支持你去 冇反黎比個溫暖擁抱你 佢又冇錯喎

我只可以話佢地冇做’更多‘ 既行動去支持你
反送中 係家庭伴侶之間 唔係大晒架嘛

而冷戰 係咪你地本身有問題？ 你做咩扯埋落反送中要伴侶就你

帶尿袋丫記住

break up

分
我屋企都有呢啲人
支持斷六親

分 因為政治冷感同無思想無分別
你會同一個無思想無靈魂既人一齊嗎？

兩年前同想考狗嘅男朋友分手
呢排不斷興幸自己係單身

撐巴打

呢啲淨係識吃喝玩樂嘅臭雞 擺明係自私西 唔要也罷 巴打你值得更好

男人做到佢咁正懦夫

分
唔夾你會好辛苦
如果考慮到結婚，到時候又衍生多好問題

諗法唔同唔緊要呀
依家佢都無尊重你諗法
分啦

感化唔到就分啦，無謂大家辛苦

點捨得令另一半有危險
我只會自己發夢

道不同不相為謀

你女朋友唔理解你做咩反送中
但聽你講法 你應該成日出去
然後攰撚死咁返屋企

應該都持續左幾個星期？

都好一段時間無好好陪佢？
仲心入面怨緊 你反屋企後無比溫柔體貼你？

你試下企佢角度睇下啦

分手 政治冷感嘅人本質上一係無知一係自私
我有個朋友都係咁 成日話呢d野唔關佢事
我send呢期反送中新聞出黎
佢直頭當睇唔到完全唔出聲
相反其他朋友本身係政治冷感
但係我日日po新聞係令到佢地開始關心呢件事
我真心對嗰位扮唔知嘅朋友勁失望

你女友有d港女性格果d嚟？

加油呀 巴打 you are not alone

分手，理念唔一致好難行落去

搵嗰個同理念嘅女仔囉，男仔都可以

同上

呢個時候，你要好好係屋企休息，同自己獨處
無人同行係一件好沮喪嘅事，明白你而家嘅心情
乜嘢屋企人女朋友同你理念唔啱，唔好為佢哋唔開心，唔好理啦屌，越去諗呢件事只會更加sad
You are not alone
堅持自己認為啱嘅事就得啦
如果去到今時今日你女朋友都仲係政治冷感
你要諗下如果日後發生一啲更加嚴重嘅國家大事
佢都係唔理解你唔會比安慰你，要諗下自己接唔接受到自己女朋友係咁樣。。。
始終搵返個同自己理念差唔多嘅人係會開心啲

分
今次的事唔單係政見不同
而係人格的問題
再一齊落去都冇意思

明，真係明，發完夢比狗咬到傷哂！換黎一句，「人地和平表達意見，你咁衝動做乜！」

已變Ex

我真心唔明點解見到呢個社會咁樣都仲可以政治冷感
對我黎講政治冷感仲衰撚過藍絲 至少佢哋以自己嘅角度去睇社會
政治冷感係完全唔撚關心所有野
唔止政治而係乜撚都冷感
分啦屌

無人捨得，但個個都唔捨得結果就係無人發夢
如果我自己發夢受傷，傷心嘅係佢
如果佢發夢受傷，傷心嘅係我
我寧願承受呢份風險同痛苦，都希望為香港出一分力，所以我會支持佢，但亦都會尊重佢愛錫我嘅心

生命誠可貴，愛情價更好；若為自由故，兩者皆可拋

其實都唔關政唔政見先
伴侶間互相尊重是常識吧
你接受到佢政治冷感
但好明顯佢接受唔到你對呢樣野有熱誠
仲會因為咁而改變對你嘅相處方法

分唔分真係其次啦
你值得更尊重同愛自己啊巴打

巴打 依家唔係政治立場唔同
而係兩個人對善惡的取態有所不同

分唔分手的問題
你感受住連登的關懷慢慢諗

分啦 發夢見到好多女 唔差你個件

分 意見不合好得走落去

佢咁樣唔係叫冷感，係企響對面

咁攰咪分手羅 分唔分手都要問人

唔應該。

你應該慢慢同化，而唔係放棄佢！

要分手幾咁易。
唔好畀依個仆街政權影響你。

利申 真心

分手啦

條女擺明係威脅你，玩冷戰就乜都唔洗講，等你去就佢，淨係想男朋友氹返自己，事非黑白唔理，真相唔理，最重要係我仲可以食住個男朋友，我>香港大事。

利申：成日冷戰男朋友對唔住男朋友。

飛撚咗佢啦

辛苦你
政治立場唔同真係好難一齊

慢慢解釋下啦 如果佢因為"唔想理政治"連聽都唔想聽 咁仲係咪關心你呢

多謝你寶貴意見
但我想講句
羅你老母

分

辛苦哂樓主
其實政治立場唔一樣嘅話 佢可能覺得你所做嘅嘢都自討苦吃 所以我反而覺得唔應該強迫行落去

可能係你女朋友擔心你 而你又唔難佢講 所以到最後佢先會嬲 然後唔理你

其實呢件事已經睇得出你哋唔夾 價值觀已經唔一樣嘅時候 雙方真係好難去磨合 所以真係分手會比較好 繼續一齊嘅話遲啲只會有更多同類型嘅事件發生

如果你覺得你自己真係好愛佢嘅 唔介意辛苦啲去配合佢嘅話 咁你就去氹翻佢 但係你要預之後你會冇曬自由

意見就比咗 自己冷靜下先再作決定啦 唔係因為一時衝動而令自己後悔

無論點都好 祝你幸福 同埋多謝你肯為香港出嚟發夢

認同
呢個係價值觀嘅問題

分啦巴打
今次都已經知價值觀唔同 行落去咪棧辛苦

其實 當你哩一刻開始有懷疑
到你之後都係會一樣諗返哩件事
大家價值觀唔同 已經好難溝通
倒不如大家分開下 睇下對方係咪真係比想像中重要
有時分開未必係結束 可能有另外一種睇法

加油ching!隔離post有港女話淨係比發過夢既男人屌就算散左 你都仲好大market

如果理想不同
只會辛苦
加油

支持分手
其實政治冷感既人真係好自私,仲要反送中運動搞到咁大,都可以唔CARE,可想而知呢個人幾自我中心

搵過個

同你差唔多 每次諗起佢係呢個大事大非既時候都冇感覺 覺得佢好可恥

佢完全唔留意時事 想搵人傾下時事政治都唔得

絲好好！

佢呢d唔係叫政治冷感，係冷血

政見唔啱好難行得長

冇錯 死左3個人都唔理已經唔係政治冷感既問題

政治冷感無乜智慧都算 連對男朋友既關心都無 你覺得佢算得上係女朋友咩 巴打自己識揀

巴打下次係group揾人一齊出 我地都係同路人

佢可能驚你入去會坐七年，到時都唔知飛唔飛你好

好，認真啲講，其實如果政見唔同嘅話似乎好難一齊

Take個break先啦ching 返到去對住女朋友都覺得辛苦啦

冇諒解點行落去？

真心 政治立場唔同唔好夾硬係一齊 你會過得好辛苦

話你知，我而家既擇偶條件係6月9，612，616，626，71有出過來既女仔。 因為佢地先係最撚靚！

性格咁不合已經好難一齊行得耐，巴打自己諗清楚

哄返佢

中出即飛！

你比較下嗰班好撚耀眼嘅手足同你條女
咁你就知應該點揀啦
價值觀唔相近...唔好話拍拖...做fd都辛苦

屌鳩佢 大大聲屌到佢化
垃圾要屌的

講真如果100 200 5 5 萬 三次連行都冇行, 要檢討下

大家政治立場唔同姐，冇野係解決唔到架。

加油呀。最緊要唔好做傻事。You are not alone

政治冷感唔係佢嘅錯
選擇出去發夢都唔係你嘅錯
你地之間嘅問題係佢唔鍾意你出去發夢姐
咁你咪同佢傾下，作為一個女仔，擔心男朋友有危險好正常，有時候有d人係唔識表達
試下傾開，問下佢嬲緊乜事，如果係政見相反再分手都未遲

咁多靚女義士出黎示威 幾百萬人都搵唔到一個遍要鐘意呢啲食玩訓嘅臭雞？

留得青山在
哪怕無春袋
保重啦

分啦 講閪咩

慢慢諗清楚先，長遠黎講價值觀差太遠好算一齊落去，但短期內你岩岩辛苦左咁耐，休息一下先，生活再即刻有大變動怕你會好辛苦好難承受，巴打無論點都好，你有我地，你絕對唔係孤單一個

分
唔係政見問題咁簡單
真係唔明唔識體諒都已經好大件事
而家連擔心關心都無

大撚把人一個喇
飛柒佢，發夢搵一個志同道合既人好過喇

分 我做你女朋友

分開冷靜一排
大家價值觀同睇嘢方式唔同 拖落去仲辛苦

冇野架，我都係自己出，我男朋友一次都冇出過，我都唔會話佢，各有各做，最緊要唔好話我on9就夠

兩年前比個想我考狗嘅女朋友飛咗
呢排不斷興幸自己單身

邊個係外人，邊個係親人，唔通你唔識分咩，香港大部人根本覺得政府無問題，就算政府有問題，佢地都忍到，覺得可以接受，你又何必枉作小人，為香港呢班外人咁勞心勞力？你忍唔到應該係積極移民，為香港人犧牲自己真係好蠢

分啦
呢D時候先見真章

巴打長痛不如短痛
呢啲係價值觀問題
無謂夾硬

價值觀唔同好難一世

都係價值觀問題，長期係咁唔會長遠

生命誠可貴
愛情價更高
若為自由拋
兩者皆可棄

分！
你望下金鐘！仲有好多好索好理智嘅港女㗎！！！
btw take care

其實好簡單 ，唔應該分手

政府既問題就係唔包容唔體諒 如果你都做同一樣野就可能十年後你會不自覺都走上一條錯左既路
你應該做既係比時間大家靜下 盡量唔傾呢啲話題住 你覺得timing Ok既時候先同佢交流大家點睇 何況佢一向都政治冷感 ？
記住香港唔一定非黃即藍 我地要做既係做自己認為岩同正確既事就得

利伸：女朋友係美國 佢話我小心就得 得閒報wtsapp 平安比佢 iloveyou 3000

我做你女朋友
利申：瘦底大波

時窮節乃現

分！根本過唔到人世
到呢刻都未感化到
真係港豬嚟 唔需要覺得可惜

政治思維不合解決唔到
永遠都嘈唔完
好多人會經歷過抗爭而醒覺
如果今次都可以冷感
分得啦屌

不過就算一樣肯出 其實都會有分歧
例如另一半淨係想安全坐馬路邊
同你想上去前線支援
如果溝通唔好 都會有問題

政見唔同慘過食屎

意識形態不同，很難對做人世的，及早甩過另一隻牌為上策。

星期六發夢同男朋友講想出去
男朋友唔比我出話危險
企男朋友出咗去
所以星期日發夢係屋企mon住4個直播有咩消息即刻同佢講
等佢有危險都可以快手帶埋學生走

分啦，非港豬同港豬一齊

拍得耐拖你就會知道
愛情要行得長久最重要係價值觀相近
興趣可以培養
性格可以習慣
但價值觀唔同就算行得落去都會唔開心

分手未必係壞事

同佢溝通下啦，加油師兄，有咩唔開心可以喺呢個大家庭講

發夢見到男朋友同我一齊去哂69 612 626 71
自問都做唔到前線咁勇
好慶幸我地係價值觀上同對行動既接受程度都類近
其實就算想衝我都唔會阻止
我相信咁大個人好清楚自己做緊咩 係深思熟慮過先做決定

唔贊同唔接受你既行為都仲可以接受
但如果佢係政治冷感 完全唔願意去思考 唔願意分析
唔體諒你 無站係你角度去睇成件事
我諗巴打你應該諗下呢個人仲能唔能夠同你走落去
唔好話情侶 就算係普通朋友都係咁話

分手啦
同弱智嘅人一齊好咩

我女朋友都係
但佢認為發夢嘅人就算冇衝都係錯
仲話係價值觀問題 無論政府點唔回應都好 都要和理非
我當刻心諗
我屌你啦 自己又話反送中
結果69 612 71 冇次出
你連口中所謂和平嘅遊行你都唔撚出
你有乜資格批評出去幫手聲援義士嘅和理非

分手啦屌你老母
你咁做先最撚偉大

自膠 係616 嬲撚到日期都打錯

認真講value唔同好難行得長

巴打！加油啊！如果係政治冷感嘅女仔我諗佢係咪覺得你發夢過度投入，然後佢又唔理解又唔體諒，因為佢都唔想去理發夢d野，覺得你少陪佢？然後又唔覆mes？所以就嬲9

解釋都唔識
比你搵到個 好熟政治
但意見不一，你咪又要分。。。。

雖然叫人分手好仆街，但你都係分手啦，你都咁樣問得囉

唔衝唔緊要，政治冷感唔緊要，但兩個人相處最緊要嘅體諒都無，一齊嚟有咩為呢？

唔分等佢分你身家？

我無你咁耐
我四年幾

宜家非常好 可以搵到同路人

好心好者想個男朋友做畜牲
巴打做得好

71大把女揀 唔岩揀到岩

我就一定支持分
我成個六七月差唔多所有拍拖活動都係發夢出黎
我唔需要一個整係識得食訓屙就可以滿足既伴侶 養狗仲好過佢
朋友都係咁話 港豬朋友byebye 同垃圾冇分別

分啦
佢都完全唔理解你
一齊只會繼續失望 繼續辛苦

分手啦
發夢金鐘大把人靚心地又好既香港女仔

一定分啦
政治理念唔同基本上思想已經唔一樣
依加分手好過之後離婚
早排俾隻港豬approach緊
已經覺得佢啲思想奇撚怪怪
佢竟然話「都已經暫緩左啦 一人讓一步啦」
我兜頭屌9佢話香港就係有你哩啲on9先搞到今時今日咁

求巴打解答
如果一個男仔琴晚8點發夢話出去（我無話唔比佢出，我會支持佢同叫佢小心）
成晚我就係眼光光無訓過覺睇佢最後上線時間
下晝終於忍唔住問佢琴晚有無事
問一句只係答半句之後就轉話題
心好累，關心佢好似係多餘
咁其實佢係諗乜，佢whatsapp係不斷上線

攰嘛

樓主分左手未 上吓水ok? 驚你諗唔

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

價值觀唔同係辛苦架啦
要自己揀啦
辛苦曬啦！
無論點 以後都有我地陪你一齊行落去

飛得

借朋友ac分享少少野
首先我同我女朋友差唔多一齊左8年幾 關係都叫ok既
前排我發夢6月9 6月16 都有同佢出黎
到最近有人跳樓 我同佢講 睇到依啲新聞我表示自己好心痛 好辛苦 佢回我 你心痛下我重好啦 又表示自殺依個行為好on9 果刻我立刻覺得咁冷血既 咁唔專重死者既 搞到我都好苦惱緊

分手啦 咁既時勢仲政治冷感 尼d女思想都唔會成熟得去邊 早分早著

分
之前同個超級港豬既女人一齊，吃喝玩樂上床屌閪係好開心呀，不過一講到政治，佢果啲事不關己，己不勞心既心態真係令人好辛苦，所以長痛不如短痛，反正佢都比哂singal你，做你應該做既事啦

價值觀唔同，繼續拍拖有咩意思
拍拖都係想結婚，結咗之後先發現大家唔同諗法仲難受
除非你改變到佢諗法，如果唔係早d分開唔好拖大家時間

你條女有家底？定係有第二本passport？
兩樣都唔係就飛左佢啦，打到黎都唔識驚

分，你政治立場差咁遠，其實即係基本價值都唔同，點過人世
你唔係和理非同勇武喎
你係冷感對勇武喎

我覺得拍拖就係試緊你可唔可以同對方過下半世，如果佢唔願意同你分擔你嘅憂愁， 甚至唔尊重你，咁就算一齊我諗你亦唔會開心。家人尚算冇得選擇，但係伴侶你有100%選擇權。

我建議你同佢傾下，如果佢唔可以/唔想 尊重/care 你點解示威，咁你就要好好考慮一下應否分手。

試下解釋俾佢聽，聽完都無反應先再諗分唔分

不如不見

分啦，你做嘅野係為未來打拼

你女友無乜同理心，就算係和理非都唔會咁樣講野，
見微知著，不過你地2個幾多歲啊？

呢條女都幾冷血

巴打加油，老實講政治立場唔一樣同政治冷感嘅人都係難受，呢次咁大件事都唔識體諒你，遲下再有其他點算，放手令自己好過啲

可以見到面先，唔好諗太多，佢去左成日又攰呢，返到屋企又要睇返好多新聞

搵一個懂你既人 唔好灰心

暫時未分手 我同佢溝通緊 放心

good luck